Вариант 1. Тема: "Динамические массивы".

Задание: Написать программу, в которой создаются динамические массивы и выполнить их обработку в соответствии со своим вариантом. 
Сформировать одномерный массив. Удалить из него элемент с заданным номером, добавить элемент с заданным номером.
